<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on kgmyshin blog</title>
    <link>https://kgmyshin.blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on kgmyshin blog</description>
    <image>
      <title>kgmyshin blog</title>
      <url>https://kgmyshin.blog/profile.jpg</url>
      <link>https://kgmyshin.blog/profile.jpg</link>
    </image>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Aug 2023 17:19:09 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://kgmyshin.blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2023/09 振り返り</title>
      <link>https://kgmyshin.blog/posts/2023-09/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2023 17:19:09 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://kgmyshin.blog/posts/2023-09/</guid>
      <description>日々 あったかいマーケティング 家の近くの工事中な建物の入り口のところに「奥がふぐ屋なのは決まってるんですけど、1Fの手前のスペースが何も決まってません。なにがあるといいですか？」って書かれてた。 マジックが置かれてて、投票できるようになっててとってもほっこりした。
ひとまず日本酒スタンドバーに一票入れておきました。店ができたら行きます。
すごい良いユーザー参加型のマーケティングよね。自分も票入れたし、できたら行きますわ（写真に写ってないけど、1F奥はふぐ屋） pic.twitter.com/IhyWUR5GDX
&amp;mdash; 一般男性 (@kgmyshin) September 2, 2023 DroidKaigi 行ってきたよ DroidKaigi 2023 DroidKaigiはエンジニアが主役のAndroidカンファレンスです。 Android技術情報の共有とコミュニケーションを目的に、2023年9月14日(木)〜16(土)の3日間開催します。 前回のDroidKaigiぶりに会える人がたくさんいて、大規模オフラインイベントはやっぱりいいなという気持ちと、このコミュニティへの帰属意識が高まる気持ちになった。
そして自分は自社のブースで基本店番してました。今回は落ちたけど、またCfP提出頑張ろう。
インプット 読んだ本 お薦め 画像 タイトル ひとこと 購入リンク 感想 書く習慣 アウトプットしようと思った リンク 感想リンク ★ ブルーロック 今更だけどいっき読みしてしまった。ぬるいチームワークじゃない、喰いあえって感じがしてめっちゃ好き。 リンク 感想リンク 「技術書」の読書術 結構実践できてそうでよかった。もっと量を読もうとも思った。 リンク 感想リンク ★ 紛争でしたら八田まで 地政学でいろいろ解決していく漫画。気づいたら読み進めまくってるし、知識の幅も広がるしで間違いなく良書。 リンク 感想リンク ひとりEC 一人でECサイトを運営する入門本。仕入れの仕方とかが気になったので 次はそこら辺をあさってみようかな。 リンク 感想リンク ★ 物語思考 中身のない自己啓発とは違って Howをたくさん書いてある本.納得度もあるし、再現性もありそう。めっちゃよかった。 リンク 感想リンク ★ 最凶の 支援職【話術士】である 俺は世界最強クランを 従える 転生しないなろう系。 エゴい。 絵も内容も癖があって相まって良い。 リンク 感想リンク ★ 葬送のフリーレン 終わってから始まる物語。 読んでるだけでもが空気を感じられる良い漫画。 むふーって表情かわいすぎ。 リンク 感想リンク ★ 怪獣８号 最新話まで一気読みしてもうた。 新しいキャラがみんな 魅力的だしさらに魅力出てくるしでおもろい リンク 感想リンク 買って良かったもの 画像 タイトル ひとこと 購入リンク 感想 GMKtec NucBox K2 安い！！！！ リンク 感想リンク 三井の寿 スラムダンクラベル 三井寿、最高。 リンク 感想リンク 豆たん ガチでうまいお菓子。お土産レベルマックス。 リンク 感想リンク ハケンアニメ！（劇場版） だいぶ昔に小説読んだんだけど、映画だとアニメの映像もあるのでさらに良い。 バラバラの才能たちが力を合わせて 一つの作品を作るの好きすぎる。 リンク 感想リンク ピックアップ GMKtec NucBox K2</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
